医生提供了一个有用的例子，这要归功于医生与病人互动的大量数据和对病人护理中的种族不平等的研究。 为什么一些高级官员让警察部门更难打击种族主义|matthewheimer | 2020年8月26日|财富 
 两位著名的学者提供了大量的研究，他们说这证明了这种努力是“虚幻的”——一个坏主意，即使它不是。 利益相关者资本主义不是一个选择，Alan Murray, 2020年8月24日，财富 
 白俄罗斯并不是一个与邻国以外的其他国家有着广泛而发达的关系的国家。 为什么你应该关心白俄罗斯|Tracy Moran | 2020年8月17日|Ozy 
 温说，SDG&E的员工参加了“广泛的”演习，完全虚拟地进行野火管理和关闭程序。 萨克拉门托报道:优步vs加州圣地亚哥之声2020年8月14日圣地亚哥之声| 
 这些帖子不需要是冗长的、有说服力的文章来完成工作。 指南:如何为您的企业构建本地SEO策略|Christian Carere | 2020年8月6日|搜索引擎观察 
 在第二次世界大战造成的严重破坏最终被认为是无法挽回的之后，这座建筑不得不在1963年重建。 |Justin Jones | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 一名对俄罗斯武器有丰富经验的前空军战斗机飞行员说，“获得第一枪是一回事。” 五角大楼担心俄罗斯现在可以超过美国隐形战机2014年12月4日每日野兽 
 如果一个女王真的出轨了，她的罪行与中世纪君主的广泛的花心行为相比就显得微不足道了。 理查德三世的兰迪曾曾曾祖父的性生活|汤姆赛克斯| 2014年12月4日|每日野兽 
 它还允许联合国进行更广泛的检查，尽管并不完全令人满意。 伊朗核协议:一个战争或和平的问题|Christopher Dickey | 2014年11月23日|DAILY BEAST 
 “主教问责”网站保存了一些最广泛的关于牧师虐待指控的记录。 |芭比·拉扎·纳多| 2014年11月16日|每日野兽 
 他是一个有着最崇高和最广泛的观点的爱国者，作为一个博学、雄辩和文雅的人而受到应有的称赞。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 我们有六名乘客要去费拉拉; 在剩下的旅程中，我独自拥有了这个广阔的旅行场所。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 它也发生在红血球广泛迅速破坏的疾病中。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 著名的英国印刷商和出版商理查德·奇斯韦尔去世了。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 这座图书馆被认为是美国历史和古物收藏中最具价值和最广泛的。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔